新手學react native

一兩個月由0寫隻app上架公司當我高手

寫Hello World?

forum + map

做開backend管埋server，依家要寫埋rn 想死

叻仔
下星期同我做埋嗰百幾個story佢之後開新project 比你lead
你既努力出年會係你salary review度反映番

嗰d backend engineer frontend engineer platform engineer 可以炒晒佢
要你一個full stuck 就ok

新？你邊撚度新

redux 定hooks

公司用緊依隻

mobx

香港腦細

有無試過ignite ?

出年就話 同公司共渡時艱
賺得多就話要擴展業務

一定多bug到仆晒街

係

垃圾app 先會用mobx
新product用expo + ui library 就行得
不過樓主公司咁廢應該唔會咁貼市

想轉工，日日朝2晚7做得5個鐘，好辛苦

話說mobx有乜問題

戇鳩
你咪想一個個action一個個reducer寫落去囉
所以我唔知究竟mobx垃圾係邊度? 畢竟我見過無數垃圾app係用redux寫嘅
同埋我建議你睇吓你係寫嘅app係咪垃圾先(i.e. redux) 再好話人

哦係呀一定係咁啦
仲用mobx真係笑鳩死人

你條柒頭仲用redux唔用mobx自動幫你set就真係笑鳩死人

死支那狗玩你既原神啦
屌係老母死全家啦

講唔過就人身攻擊 知唔知你已經輸咗辯論呢

無問題 一定無問題

mobx係垃圾
垃圾人亦都鐘意用垃圾
再在支那抄日本game都撐得既
就更加垃圾
祝你死全家啦垃圾